We are homebrewers from Poland and we want to spread the message, that awsome beer you can brew at home. Greetings to homebrewers all over the world.

This video was inspired by "I'm a homebrewer" and I'm a craft brewer" videos. 

Visit http://jestempiwowarem.pl

Odwied stron http://www.jestempiwowarem.pl

Jestemy piwowarami domowymi, warzymy piwo w domu i chcemy si t radosn wieci podzieli z caym wiatem. Ze wszystkimi, ktrzy s zmczeni piwn monotoni, ktr serwuj nam wielcy polskiej brany piwowarskiej. Ten film to nasz manifest.

Akcja zostaa zainspirowana klipami "I am a Homebrewer" i "I am a Craft Brewer". W spocie udzia wzili piwowarzy domowi skupieni wok portali piwo.org i browar.biz.

Ty te moesz do nas doczy i warzy piwo w domu. Odwied portale http://piwo.org i http://browar.biz.